好似匯豐咁知道自己公司會大裁員, 班員工返工每日會點過？

9:00~12:30上網等食飯
13:30~18:00上網等放工

應該好快坐監喎

0900-1000 打丁
1000-1100上pornhub
1100-1200 性騷擾女同事
1200-2022年 坐監

掛住摸女同事就唔洗食飯

緊係一路摸，一路食飯啦

True ending：坐監

1200-2022年 還押
2022-2023年 開始審理
2024年 罪成
考慮被告受失業壓力但屢次犯罪
還押日數已大於判監日數 改由判入小欖作無限期心理治療

哩個垃圾廢府審黑驚老屈嘅手足就快
呢啲風化案等下啦

比返錢道歉沒事兒

1730 Payme 女同事
1800 等女同事

0900-1000 食早餐
1000-1100認真扮工
1100-1200 騷擾女同事
1200-1300 準備午餐
1300-1500 食午餐
1500-1600 再騷擾女同事
1600-1700 再認真扮工
1700-1800 準備走人

Push

CLS post

有用post 再推

全部轉做合約制。隨時完你約

推到做銀行既開始驚
利申：做過

幫手生產口罩

日日自動ot到十一點搏表現
無野做都要鬥遲走

未試過返一間公司係會預告炒人，次次都係一嚟就即炒，不過根據個人經驗如果間公司有財困班員工都會聞到𤓓味，公司未出手自己都會開始搵定工先

咁有效率

我已經咁做

有意思咩？

原來咁hea唔怪得要炒

三點三偷走出街食下午茶有冇試過

樓豬優先申請被炒？